Appeal成功咗想轉Band A 請大大指教

Appeal前
4744644
Best 5: 25
Best 6 / 4C+2X: 29

Appeal後
4744654
Best 5: 26
Best 6/ 4C+2X: 30

宜家A1 hku journalism收咗我 但appeal後想搏
A1 hku speech therapy (best 6: 34)
A2 polyU occupational therapy (best 6 average score: 32.8 / cuhk llb (best 6: 31)
A3 hku journalism (best 5: 26)
(括號內數字係2017 LQ)

I) 請問我嘅情況入A1/ A2機會大唔大?
2) A2 擺邊科好d?
3) 如果A1/ A2唔收我 我係咪都穩陣入hku journalism?
唔該晒咁多位

3. 係，所以即係多咗三個A1俾你揀

Appeal到係勁着數

其實如果我冇理解錯，journalism應該A3都唔使擺，因為已經收咗你

而你嘅分數只要達到嗰科今年收分最低成績就要in你

即刻我可以擺journal落B1 如果A123都唔收我 我都仲可以讀journal?

你最好問清楚先，唔想害咗你
但理論上journalism round1已經收咗你，就算round2你冇offer都唔會影響佢round1嘅派位

Thx so much

打電話去jupas office問下囉，幾時要交offer？